有冇人識LG喇叭

我朋友比左個喇叭我 完全唔識連手提電腦。 定係要再買一舊野？。

無人識

冇型號, 有背面, 點幫你
LG 幾十款喇叭, 仲未計停左産果d
你起碼影背面插線位, model no

影個Model no 再google說明書咪仲快

呢舊似係subwoofer咋喎

呢舊野係LG某幾款Model ge 5.1家庭影院ge無線後置接收器.....比咗你都無撚得用

無插線位

咁我有冇野可以額外買完會用到

無

要買埋soundbar

姐係買個soundbar就有得用返？ 要唔要一定同款/牌子